雲加只得那雙手

靠擁抱亦難任你擁有
要擁有必先懂失去怎接受
曾沿著雪路浪遊
為何為好事淚流
誰能憑愛意要富士山私有
何不把悲哀感覺假設是來自你虛構
試管裡找不到它染污眼眸
前塵硬化像石頭
隨緣地拋下便逃走
我絕不罕有
往街裡繞過一遭
我便化烏有

勁啱音

死廢老一個歐冠都無

收聲啦

我又不是n賓